今日我老細同我既對話

：腦細
：我
喂你whatsapp做咩放張咁既相同埋你個states無無聊聊咁係唔係好好玩？
下有咩問題？
岩岩呀邊個邊個客先同我講，你d員工咁搞笑既，整張咁既相，係咪on9？
雖然佢無講d咩，不過你快d換左佢
下呢個我私人whatsapp黎嫁wo
但你用呢個whatsapp對客加嘛！！！
但呢個係我私人whatsapp黎嫁wo
你知唔知你咁樣好影響公司形象？
我知呀，但呢個係我私人電話黎嫁wo
你1d都唔為公司著想！
一係咁喇，你出多部電話同電話卡比我，我就用果部黎聯絡客人，不過6點後你唔洗旨意搵到我wo
我唔理你咁多，總之你同我轉左你個whatsapp張相佢！出返去啦！
哦。

諗住唔理佢睇下佢幾時爆血管

堅定流呀 你呢啲垃圾廢青即刻跪係度求老細唔好炒你啦

炒我唔緊要呀，最緊要補足水比我

我3歲果個表妹畫我個樣既相

影刻影條jer放上去做icon 比個下馬威你腦細

老細出卡出電話，用佢個樣都得
唔係就叫佢收嗲

任嗌架喎

你都痴撚線

下次再有咁既對話我就咁講啦

樓主好波，正評

你特登搏炒？

又未至於既,不過唔怕佢炒囉

咁就企硬啦 私人account 關你撚事咩